【日任】發現和理非新戰線

今日中環幾成功，日日唔同地方，食飯出黎，食完飯番公司做野最開心。
班狗無咁快做到野，番公司又安全，終極流水社運
最好佢上埋公司掃場，阻住做生意，到時老細都藍轉黃

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

想問和理非幾時再平日出過黎，平日塞幾個鐘有效過六日停全日

推

多謝支持，我認為現有嘅行動唔會再比到太多壓力港共同支共，因為已經習慣左，但如果每日有一個旺區喺主要物流時間塞到幾個鐘，其實係好大威力，塞車唔係港鐵重開車咁，塞完正午可能3點先正常番，6點又放工再peak，係好大影響，如果咁和理非都唔keep住做咁好難贏到

Lunch time revolution

真正流水抗爭，大家食飯時間都有差別遲食嘅可以接力早食飯嘅

唔好比佢停，星期一

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！